HKBN 下年5月到期 想轉Now 1000 plan

如題
另外有冇得唔等舊約
即裝即用?